沙國特務強酸溶屍華郵記者 經下水道沖走殘骸

59歲的沙烏地阿拉伯流亡記者、《華盛頓郵報》專欄作家卡修吉（Jamal Khashoggi）上月2日下午到沙國駐土耳其伊斯坦堡的領事館內辦理證件，準備和36歲的土耳其籍未婚妻森吉茲（Hatice Cengiz）結婚，沒想到被設局殺害，疑似遭沙國特務活活肢解。土耳其《每日晨報》（Daily Sabah）周六（10日）踢爆，卡修吉遇害後，特務們先用強酸溶化他的屍體，再把他的殘骸沖進下水道。

報導指，調查人員分析沙國領事館下水道的樣本後，發現有強酸的痕跡，因此研判卡修吉被溶屍後，化為「液體」，經下水道被沖走。土耳其總統艾爾段（Recep Tayyip Erdogan）的顧問顧問艾塔（Yasin Aktay）上周也透露，卡修吉不僅遭謀殺分屍，屍體還已被強酸「溶解」。他說：「根據我們掌握到的最新情資，他們之所以分屍，理由在於這樣比較容易加以溶解。」

土耳其官員上周一（5日）也證實，沙國曾於上月初、土國警方獲准進入領事館前，派出化學專家阿加諾比（Ahmed Abdulaziz Aljanobi）及毒物專家札拉尼（Khaled Yahyaal-Zahran）前往現場，他們在10月12日至17日期間每天進出伊斯坦堡的領事館，3天後離開土耳其，被認為是來消滅殺人證據。

breaking bad 咁

好撚癲

再把他的殘骸沖進下水道。
屍漿
有冇可能揾得番條屍

唔係咁易嫁喎

你仲用“條”做量詞？

玩得仲大過中共

唔識化學
想知啲骨會點？

結論：鉻酸洗液(濃硫酸+重鉻酸鉀)相當迅速高效，是毀屍滅跡時相當好的一種選擇

學到野

好撚不安